<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="opensource_multilingual_application">Un fork multilingue de Kreate, conçu pour la performance, l\'amélioration de l\'interface utilisateur et l\'ajout de nouvelles fonctionnalités.</string>
    <string name="your_library">Mise en cache intelligente.</string>
    <string name="organized_in_one_place">Mise en cache automatique des titres pour une écoute hors ligne, avec limites ajustables. Téléchargez vos morceaux pour un accès permanent.</string>
    <string name="beautiful_player">Interface intuitive et moderne.</string>
    <string name="listen_songs_sing_lyrics">Profitez d\'une expérience raffinée avec une magnifique interface, des thèmes personnalisables, et des paroles synchronisées mot à mot.</string>
    <string name="many_effects">Fonctionnalités avancées.</string>
    <string name="visualizer_preview_timeline">Visualiseur audio, minuterie de mise en veille, contrôles audio complets, et bien plus encore.</string>
    <string name="artist_page_title">Pages Artiste Détaillées.</string>
    <string name="artist_page_desc">Explorez des profils d\'artistes complets avec leurs meilleurs titres, albums et artistes similaires.</string>
    <string name="discord_rpc_title">Discord Rich Presence.</string>
    <string name="discord_rpc_desc">Partagez ce que vous écoutez avec vos amis sur Discord en temps réel.</string>
    <string name="modern">Support à long terme.</string>
    <string name="rimusic_is_multilingual_modern_powerful">N-Zik est un projet open source en constante évolution offrant des mises à jour OTA et une large compatibilité, y compris avec Android Auto.</string>
    <string name="listen_to_your_favourite_music">Écouter votre musique préférée</string>
    <string name="download_rimusic_now">Télécharger N-Zik maintenant</string>
    <string name="repository">Code source</string>
    <string name="releases">Versions</string>
    <string name="issue_tracker">Suivi des problèmes</string>
    <string name="custom_version">Version personnalisée</string>
    <string name="feat_modern_ui">Interface Moderne &amp; Intuitive.</string>
    <string name="feat_modern_ui_desc">Profitez d'une expérience utilisateur épurée avec une belle interface, une navigation fluide et l'intégration YouTube.</string>
    <string name="feat_lyrics">Support Avancé des Paroles.</string>
    <string name="feat_lyrics_desc">Récupérez, affichez, modifiez et traduisez les paroles en temps réel avec une synchronisation précise mot par mot.</string>
    <string name="feat_visualizer">Visualiseur Audio Immersif.</string>
    <string name="feat_visualizer_desc">Profitez d'effets visuels en temps réel parfaitement synchronisés avec votre musique.</string>
    <string name="feat_discord">Discord Rich Presence.</string>
    <string name="feat_discord_desc">Montrez votre ambiance musicale actuelle en affichant votre piste en cours de lecture directement sur votre profil Discord.</string>
    <string name="feat_stats">Statistiques d'Écoute.</string>
    <string name="feat_stats_desc">Suivez vos habitudes d'écoute, vos artistes favoris et vos tendances de lecture au fil du temps.</string>
    <string name="feat_caching">Mise en Cache Intelligente.</string>
    <string name="feat_caching_desc">Mettez automatiquement les chansons en cache pour une lecture hors ligne avec des limites personnalisables, ou téléchargez des pistes pour un accès permanent.</string>
    <string name="feat_search">Recherche Vocale &amp; Textuelle.</string>
    <string name="feat_search_desc">Trouvez facilement vos pistes, albums et artistes préférés, même avec votre voix.</string>
    <string name="feat_ota">Mises à jour OTA.</string>
    <string name="feat_ota_desc">Recevez des mises à jour automatiques in-app directement depuis GitHub sans avoir besoin de télécharger manuellement de nouveaux APK.</string>
    <string name="feat_carrousel">Lecteur Carrousel 3D.</string>
    <string name="feat_carrousel_desc">Profitez d'une vue carrousel 3D unique et époustouflante pour la lecture de votre musique.</string>
    <string name="feat_artist">Profils d'Artistes Détaillés.</string>
    <string name="feat_artist_desc">Explorez des profils d'artistes complets avec leurs meilleurs titres, albums et artistes similaires.</string>
    <string name="feat_settings">Contrôles Audio Avancés.</string>
    <string name="feat_settings_desc">Personnalisez votre expérience avec des contrôles audio avancés, la sauvegarde/restauration et bien plus.</string>
    <string name="feat_voice">Recherche Vocale.</string>
    <string name="feat_voice_desc">Trouvez de la musique rapidement sans taper en utilisant la fonction de recherche vocale intégrée.</string>
    <string name="feat_playlists">Gestion des Playlists.</string>
    <string name="feat_playlists_desc">Créez, importez, exportez et gérez facilement vos playlists depuis une interface unifiée.</string>
    <string name="feat_queue">File d'attente de lecture.</string>
    <string name="feat_queue_desc">Gardez une trace de ce qui va suivre, réorganisez les chansons à la volée et gérez vos prochaines pistes.</string>
    <string name="feat_history">Historique Complet.</string>
    <string name="feat_history_desc">Ne perdez jamais une chanson que vous avez aimée. Accédez à votre historique d'écoute complet à tout moment.</string>
    <string name="feat_youtube">Intégration YouTube.</string>
    <string name="feat_youtube_desc">Les recommandations et le contenu lié au profil sont synchronisés directement depuis votre compte YouTube.</string>
    <string name="feat_presets">Thèmes Prédéfinis.</string>
    <string name="feat_presets_desc">Choisissez parmi 6 thèmes visuels soigneusement conçus pour personnaliser votre expérience musicale.</string>
    <string name="feat_nav_compatibility">Compatibilité</string>
    <string name="feat_compatibility">Compatibilité avec plusieurs appareils.</string>
    <string name="feat_compatibility_desc">Profitez de votre musique partout ! N-Zik est compatible avec Android Mobile, Android Auto, Android Automotive et Android TV. (Plus tard, Wear OS).</string>
</resources>
